收農夫演唱會飛

2連位 $580 中間
有意tg : kar98kgg

推

仲要唔要？

有兩張12號連位

有9號 平放當日有野做

有兩張 $580 10/11 有意tg : lalakaka321

有2張 11號 ＄580, tg: garl4

推 想收14號

2連 12號 有興趣WhatsApp 68500020

收星期日飛 2-3連
tg:

同收13 OR 14 號
兩張飛

TG:ck23w